python queue
===
http://puremonkey2010.blogspot.com/2018/04/python-python-queue.html

queue.Queue(maxsize=0)  
可選參數 maxsize 來設定隊列長度。如果 maxsize 小於 1 就表示隊列長度無限  

get(True, None)  
可選參數 block，默認為True  
可選參數 timeout， 默認為None  

